[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (39) 每日Odiu老母問候區

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

Joey哥流晒口水咁要除埋口罩

吓咁都唔入

唔係喊住唱咩屌

Joey有冇扯旗

好難觸摸啊Joey哥

佢優點咪清新

點撚樣啊Eric Kwok
有潔癖咁撚樣

又爆post啦屌

Eric Kwok係咪想佢show下條腿?

又喊啦

2點幾

立即喊

依個得一盞

咁撚樣都一盞

又喊

咁都唔入

嘩屌真係得一盞

屌你中國舞笑就入得

LM

痴撚線有冇咁易喊

joey gor唔會令人失望

屌，夠哂入啦

中國舞笑呢？ joey gor ?

咁又唔得 咁又唔得 比你屌埋好唔好呀

屌 你咪撚唱粵曲啦

唱得係唔錯 但感覺唔啱做明星
返去做KOL算啦

屌你 前面先因為賣笑㩒喊
依家 唔好笑啦

Cast 通宵

搞足12集

屌有旨呈

已經兩點幾

屌又喊

點解勁熟口臉
係邊度見過佢

罩都除埋

下 完咗？

有冇cap到Joey除罩

？？樣問題

旨呈

終於出旨呈啦屌

屌以為tank又玩

想幫佢抹眼淚

盧廣仲

成個四葉草咁

淨講笑都好過中國舞喎

今次大家要幫joey哥平反

狗公

下集有kiki

193

Joey哥一除口罩就俾個咁爆個樣我哋睇

終於都完

換個角度就太厚粉 我退出

193 怎斷手

唔係下話 笑死

復活區爆啦

嘩屌你今集悶撚到

終於完

笑又唔撚啱

Joey個死廢老係女都禁燈架啦屌

終於50強

咁都唔入我屌呀

嘩 旨呈算啦

Joey Tango無端端醒神晒做乜9

下

193又俾人bin

23分

大奶

咩料呀對手

哎呀 哎呀 哎呀

真係要call白車

廣東歌已死

斷手係乜水

快啲完啦

架車係到做咩

咪係 幾撚正啊

屌 閃到眼都盲

係咪有二月廿九Kiki

唱得好都唔入？

哎吔 哎吔 哎吔

佢對手做乜撚野呀

11:23就完

係

又鞭193

做咩扭斷自己

真正笑到最後

33

冇tim

有啦

今季前傳真係搞唔掂

民建聯高層個女 不了

死藍絲

有Kiki

顧多大頭到後面班人似佢既dancers

聽日終於都出晒
Kimman,食物碩士入圍

Dllm容海恩好撚柒

屌你老母劇透

部車係咪獎品

聽講係藍屍

臨尾播mv是咪要劇透自己?

More

唱埋好想你就100%match

Michow 幾好 好自然

我戀愛了

終於到軟骨ben

藍絲

終於出啦kiki

呢條友跳開呢啲甩骹舞 好痴線

99強黎

而家又挑剔到呢 ........
先前堅垃圾五音不全果 d 就求鳩其 2, 3 藍燈, 都唔知乜撚準則 ..

太平淡 out

佢老豆好似係民賤聯

陳同佳入到

有冇人留意到 白裙大舊女 乜水？？

屌 削骨都有份

南哥

竟然

預告見到WILL

屌咁不了

隻手掌扭左180度

真心咩

manson

呃時間嘅屌你老母

Volvo廣告？

manson結他
waiwai打鼓

笑唔笑個定義好難捉摸

好似叫軟骨Ben

條友好正 折骨舞好正
btw佢叫Ben上過這就是街舞

冇添添

陳嘉茵都未出

仲要本身唱粵曲 原來唔係幫手推廣廣東話文化既屌

明顯

打鼓果個係咪慧慧

除定褲睇renee

唱得係咪即係入到閘？

More?

容海恩同odi?

之前有巴打爆料

頭先見到Cloud B

This song is better

屌

成撚日見到胡鴻鈞出鏡

準備過隔離po

Ansonbean 太多鏡頭

alan仔有份喎

link?

收到風小妍比人收埋左喺車尾箱

個mv就係五十強

希望唔好再有下一季

個個都manson已經無人記得timo

點會冇呀

班人嘅表演悶到剪到盡都係咁

Timo Manson

今次個mv拍得都幾靚

e-uncle同成件事格格不入

新契仔你估浪得虛名

架車我以恆馳 3

volvo 廣告定星 3 MV

根本係雞排妹＋周庭＋佢

waaaaa 原來mv打鼓條女係waiwai

又播mv 真係剪唔切

瞓咗幾耐

係
一直等緊佢出場
好勁咁

點解咁講

唔好意思 ！除定褲先 reneee等我

Manson 真係有啲似家駒

有幾個

岩先條女IG係咩

Kimman入到

想問呢段mv 作用係？入選左既人錄？

個MV Timo真多鏡頭

個MV Timo & Manson真係特別搶眼

浪費咁多時間播MV

Joey Tang腳膠
CONFIRMED
Eric Kwok復仇者COMFIRMED
牙芝：唔好啦

唱極都仲有

btw拍得好睇過Mirror堆MV

50強

點解田中小新唔洗狙擊
唱得咁撚柒

呢d歌唔好咩？
係咪支那節目咁，係咪都大大聲唱，有得嗌就嗌
屌你小販咩家下

kitman都有份拍

前傳好難聽 d歌詞唔岩音

開心小跳豆好樣衰

終於聽到最後個句唱乜9

佢入左啦

旨呈：如果你知我老母係邊個，你一定唔夠膽串我

呢個mv好似50強拍㗎嘛
咁alan入到 50強喎

年年都係 剪唔切

好似冇coco?

Timo好正

真

劇透mv

As one條女咁多鏡頭又企晒C位，未睇都知入硬50強

雖然賣車廣告
但拍得幾型既
但首歌既look at me 突然慢左真係唔多慣

ALAN 仔老左好似鄧超

Odiu 尾幕係咪第一行
好似泳兒

有個tb又係勁似胡鴻鈞

有冇人會聽成 神人傳聞前傳我親手做成

宜家先透露有邊啲人入50強

有得做契仔 真係好幸福

卓預告話係佢睇過最型嘅表演
好期待

stephy

短髮女人係咁企前排中間

Stephy有小小老態

佢似10強人馬

佢最後

自己扭斷手

Joey哥係女就㩒燈，睇嚟佢呢排好餓

又幾有質素 但就cam就得好勁 應該太多跳唔到

睇呢d好不安

唔算劇透
有心睇記者會會知50強
擺到明俾你知

呢一分係你就係你！

屌係咪有健吾

好似唔見佢喺mv

好老實講句
佢應該入硬啩

唔記得咗佢哋了

真咩幾中意佢

大波kayan

軟骨ben同狄易達切磋過

最好聽都係第一季

kiki同as one應該都入硬

好似冇chill up嗰個？

好撚期待

等緊睇 center

一定睇到醒哂

上星期先拍架？

btw睇到而家先發覺
成個前哨好少女係行Mischow路線
重以為好多女會小清新自彈自唱路線

胡鴻鈞

係咩?無認真睇
見之前有人話記者會同mv都係50強

年年都係咁

完全聽唔到

有冇好似家駒農夫ig?

青蛙咁眼

真心想睇會唔會成為屎上第一出暫停播一星期既節目

失望 冇人超越到柳應廷

都係飛黎飛去 長期頭痛

睇完依段chok片
更加覺得頭先結他一盞燈條女要出道, 泊到903dj碼頭
即刻已經好過晒呢屆贏左出黎做唱跳組合

唔記得邊個同我講，係紅嘅就唔使上呢個節目

mansonvibes

係 個MV Judas有close-up

屌咁應該我錯左sorry

佢抄襲人段舞喎

型棍到

佢有料過bingo多多聲啦

唔覺有

到時 viu 要點解釋

頭兩季都正

唔係 只會見到RainP唔洗訓

韓國好興咁

老有老美

睇左幾秒 好驚

屌 之前聽幾次都係聽到做成
然後知道原來係造星之後就以後都聽唔返做成了

佢而家個look成個TB

跳舞個句係同timo講架
只係cut到好似同軟骨ben講咁

as one果個鏡頭都好多下 佢係咪仲未出場？

咁好似幾值得期待
如果佢而家唔玩微博就ok la

呢個係食咗陳麗柔個個？

Michow ig係咩

Michow都好黃下
正
即Like 左 又靚女 唱歌又好聽

加油

50進40玩完

未出

Keep得好好

前日見到RainP剪緊唔知第14定15集啦

啲workout咁大閪工黎架wor

50黎
佢有個三角形散開群舞
最多50人

我第一次聽以為係 神人全民嚴選我親手造星

37啦～算係咁

呢條傻鳩

賣車？成班圍住架車默哀咁，我以為個故事係有人死左

本集精華

等咗好多集, 未出就被劇透

又見到強尼

冇記錯多數都係
因為去到呢d時間 神早拍晒
係剪既時間問題
之前好似撞過造星1 係 奧運
都唔係人齊 都諗緊咩事 咁小人

嚴選

有得出鏡喎 荀工啦

joey

Joey哥個笑容

第一季無誤

其實個mv一早已經擺左上youtube，細心睇就知邊d入到50強
至於拎mv呃時間…就真係好難講
因為一個星期連播5集，後期剪都幾辛苦
尤其50強之後集數，應該會開始追貼番錄影日期

起碼跳得
所以C位無誤

笑死

好彩唔係 cap 花蛆冇著衫

唔駛Sor呀,我2邊都冇睇所以我都唔知

點cap?
可唔可以cap
鬼同你上位
Odiu 變魔術果段

gimmick嘢一定留

全尼三連打

唔係啦
個Judas話下一回合五人一組有兩星期有多練習

睇你en唔enjoy既姐呢行係
雖然人工真係on99
但岩既話 同有好teamate 係幾開心
佢地成日都好開心剪同拍野咁

第一輯先最難聽，本身首歌已經作得唔好，最尾個「星」字走晒音咁
今輯重新編曲真係好好多，至少冇左娘味

佢一出已經全世界狗衝follow
由唔夠一千升到而家

Judas hea樣唱一對就直入
豆漿油條點睇都吸引好多 人甜聲甜 就得一盞藍
個評分可唔可以一致d

仲要比你話似濟哥

一萬未

萬能強

Joey

厹呈

10個有9個喊勁煩囉

同埋要播啲咩

邊幕唔記得

鐵達強尼

有女就係咁

加人工啦點生活。。。

唔會 你只會見到愈黎愈早播 同愈黎愈長既mv

播多一粒鐘男排女將

第一季先最好聽

屌你老味
今年既總決賽要做得更好準備先好出街
上年真係嬲到爆

今次已經播晒全首
下次唔通 0.5x 播咩

咁啱見到

chill up呀添唱歌同個樣都ok呀
咁都入唔到

真心覺得第一季最好聽 姐係MIRROR個ver.

柳應廷世界第一

開全咪露哂底

愈做愈唔吸引
第一季都有幾條仔睇下
呢季得個manson係吸引

仲要等到最後一集先有
一出就foil

之前班癡綫佬喺度話花蛆放對波上枱嗰陣

第一季仲好多cover

想學上年team b咁玩

電腦
btw冇睇鬼呢套

有冇ig

仲要冇啦啦俾人的咗去教人跳舞

豆漿油條個picking pattern
大家都無娛樂性
Judas的燈都係乞返黎

Manson 希望佢紅啦 好charm

明明佢係肌肉佬時都唔係太差
而家肥撚到

但成個表演黎睇 都算收貨啊

bulk 緊

個waiwai今次感覺好咗
巨聲嗰陣好黑人憎

Tiger唱得幾好 好驚喜

蘇be好正

Michow幾似周庭

Kiki真係藍？
見佢有follow hkshoplist

mv無份好sad

建議睇返 鬼同你上位第八集
Odiu個魔術 睇到你呆咗一定

係咪以為開咗個ig就做到舊年team b

點黑人憎？

第一季個編曲…不了
以為返左去10年前

我正式宣佈 今季全部人都好普通
唔值得我表白

呢啲場合用人聲襯底冇人怪架
frankie 連歌詞都唔記得

MIRROR出道之後愈黎愈好 可惜今年真係冇機會齊人on show

方方

今季要表白樂仔

幾時再有浩東哥睇

入唔到表紅館咩

佢地依家夠多歌啦

怪就怪在 MIRROR出面啲show差唔多都開全mic live表演 其實唔差 反而係viu啲show又播到咪咀咁

呢度講野唔好信足
上年講其中一個參賽者係藍講足成輯但係係決賽佢RAP左五大訴求缺一不可

佢有fol鄺俊宇添
但唯一fol嘅tag係 食盡上海系列
加埋佢family bg 似想食哂兩家茶飲

睇啦 有7cfu

呢個ben 係咪即係叫仲文?

RainP同Mike導成日剪到3,4點

變番中長髮得唔得
而家呢個tb look 講真10個仔9個話唔掂

點解要倒自己米
希望佢有睇下造星po啦

藍得呢2個？

支那樣衰版波仔
容海恩

揀歌揀得唔好
但班聲幾有吸引力🧲 會令我想繼續聽佢唱歌
上佢ig望 見到佢有能力唱其他高階歌好想睇佢入圍唱其他歌

more

啱啱有預告了 Cloud越睇越正

依家就上紅館應該會俾連登仔圍屌多十萬倍
開到九展先算啦 個con delay到無咗影

所以最後條女入唔入到

cls 隻舞叫 折骨舞

好似唔係

想睇Ben

真係好想知點解Jj會比人屈咗成季

九展天團

佢哋上次live有講點解皮皮會唔記得歌詞
佢嗰句前面係老虎仔但係驚佢唱唔到十倍供電
所以全部人幫佢一齊唱最尾嗰幾粒字
之後皮皮就唔記得咗歌詞

Michow仲要係未來熱fans 咁有taste

麥花臣又好 九展又好
佢地夠歌開啦

又熱門（雖然唔知係圍爐熱定真熱）
因為我覺得單飛歌 仲hit過 大合唱

7cfu先係重點

How low

tiger 算唔錯喎 做乜對佢0 信心

開麥花臣? 你真係太睇少鏡粉啲威力 圍爐熱定真熱都係熱

蝸牛 好dum錢谷
日日係viutv播

因為tiger個句成日唱走音 彩排又走 所以咪所有人幫佢唱咯 點知皮皮接住落就頂唔緊啦

cFu愛你

一舊屎同兩舊屎分別
佢Solo時代啲所謂快歌唱到一舊舊好災難
As one咁多代夾埋得藍絲shin整體比較好少少

Jj

十強無誤

SS版+hehe版

你人邪

頂

有啲掛住7cfu

但睇佢ig 咩都冇post覺得佢好似foul咗

鎚頭鯊藍絲黎？
覺得佢撐起as one

連巴士都見到

50強垃圾選手list
NY
班長
Dilys
田中
小新
Judas
JD
Odi
楊0支那仔

諗到再加

我依家已經唔記得 NY 咩嘢表演

容海恩呢？

依家睇番都幾多入咗圍既人衰過班長

上次開過九展但唔係拎哂所有位出嚟賣
嚟緊可以挑戰拎哂所有位出嚟賣 先再去大啲嘅地方

所以上去表演應該笑定唔笑？

完全無post講造星 應該涷過水

解咗限聚令先講啦

其實比佢入到應該都會進步更多啦
可塑性高又後生靚女

跳唱
#韓國練習生
#造星retaker

-Eric kwok:聲線特別

夠啦，呢2年出左咁多熱門作

得你一個諗住....

timo live

杜汶澤、藍絲嬅都開返show啦

Dilys係中國舞？

個人心目中十強list
慧慧
Timo仔
Manson你地咁鍾意
串嘴雲姐
葉巧琳Mischa （要改名轉運）
馬拉Karen
黃劍文 （關係户）可以接受

女神型
Mishy李昭南
蘇家欣

係
容海恩係夏子x

再加落去
50進40預測出局區

好似變聲器
唔覺得佢有唱

報告 8780 now

播埋頭兩季嗰首

縮短做半個鐘

candy waiwai 同 carman 開live 扮魔樂師

想知有冇人FC到佢家人未
我都可以話我係誠哥私生子

好似去過produce101?

我都記得
唔知邊個9up

咁快20強啦 希望有啊拼啦

Fol鄺神係咪睇mk故咋

其實咩事吹風話Kiki藍

見到真人再講佢靚唔靚女

佢family bg佢撚有得揀咩
佢follow 游學修、陳詠燊、arm channel 又唔講

冇Odiu份 冇人同佢做朋友啊?

上年真係追住team b啲story post live嚟睇
我愛donna姐

我都頂唔順第一季個編曲
E仔編第二季好好多

陳嘉茵都唱得唔差㗎喎
樣就唔得姐

F U C K

我都想知

team B唔係開個ig就複制到

靚架喇算
又大波又跳得

而家odi 入埋去一齊live

趕走我個Kelly妹妹 屌

佢ig有中學嗰陣啲相

我即刻quit咗

same 本身個畫面好舒服 Kelly訓左係度

喜歡Michow

Timo 食b仔

十強啦
花姐加持

睇黎全民造星應該係八月尾九月開始拍

一定十強
呢件唔撚駛諗其他野

無花蛆佢都夠料入啦
呢屆嚟講佢算係咁啦
早兩屆參加就唔敢講

劇透都㩒多幾下

個麗英都有得拍MV
OT

我係佢小學同學 佢細個個陣個樣都差唔多
我唔話佢靚唔靚啦 個人口味嘅野
總之上鏡同佢真人個樣差唔多

Kiki 唔係演戲ga咩 走去唱歌？

仆街mic mic堅黃

大家要follow 佢

嗰個唔係叫galaxy咩

個彤彤雖然實力唔係好好
但個性格同學習能力幾值得respect

ig有個星三 team b ac
乜料 主動劇透

咩MV

開頭覺得都ok 耐左越睇越吸引

team b仲會留意觀眾對成team嘅反應
每個po同story 都漸漸令觀眾增加對team b嘅歸屬感
而呢樣嘢 唔係話開咗個ig出嚟就複製到
我愛donna姐 吹奏donna姐

艾豬story

屎都食

我都好鐘意E仔個編曲

仲有john b

順便吹奏埋god b
我愛B3

今季兩個契仔係咪叫
契豆
契毛

新契仔有新名 真幸福

JD?

見過真人幾次 幾有吸引力

上季一律統稱廢契

經理人cyrus不如簽cc啦

容海恩係講邊個?
Judas衰咩
旨呈未出都追撃? 雖然我睇佢後台D SHOT都好憎佢，好假的肥佬

肥仔求燈笑到我

唔講黃藍 食b仔既人一定係衛生意識極差
而且平時把口一定係食開屎 如果唔係唔會食得落b仔

NY樣衰咗咁多

等到最後一集先到KIKI CHEUNG，每次影後台都淨係望到佢

fion 整容整到

粤曲幾cute

有特色過好多人囉

Michow少似雞扒妹

Btw個片尾mv見唔到果啲係咪姐係唔入？

唔好啊 千祈唔好

覺得 Michow 同 Manson 呢啲先叫有個人風格

新版前傳要落咁多effect 冚住D人聲

我記得講緊rosie定彤彤嗰陣

Cyrus 係咪同rosie 有一手

Sor 太耐冇睇 想問Odiu嗰單係咩事

睇佢ig佢真係有唱開粵曲

似經手人多過經理人

濛ching都入埋嚟

有咩問題

michow 係幾撚正wo

真
咁既質素都捧,話冇扑過都冇人信啦

子捐
同容海恩90%撞樣

我屌人食b仔
從來唔會屌佢食藍店
係屌佢口味劣 屎都擺得落口
見到呢個人品味好差

四葉草

佢中學唱粵曲 有出過show添

幾能正

Michow好正

CC值得一個機會
欠培訓

但唱得難聽
雖然係玩

有冇ig
終於有第一個gfable 既女

唱得好恐怖
有無跟老師學架

micmichow

Dusty bottle

cc foul 得最慘

CC入社企公司好過啦
個Cyrus簽女志在食

佢間中學係有嗰course教粵劇，不過勁少人讀
我估佢以前上得台表演都唔會差得去邊，可能太耐冇唱掛

屌unfollow先
本身仲係咁J佢食b仔唔係藍都係港豬

其實好撚憎人笑粵劇 viutv
但聽佢兩句唱得好麻麻

要unfollow都unfollow藍絲護旗先
俾個機會Timo

黃到金

mic唔記得咩事好耐之前已經spot到follow咗正嘢嚟

Winky都幾gfable即係唱AGA一 嗰個

到底佢有冇放棄到

起碼呢兩件真係有啲料 廢唔哂
爭到個廣告返嚟都勁嘅

又黃又係coys
要follow了

夏子捐食屎啦
自己個名都唔識讀
死返上中国

你出現左係佢ig

michow真係好正 follow左佢ig 4-5年 都算幾留意住佢，睇住佢呢幾年既轉變，明明唔識佢，但都好似一個好熟既fd咁今日終於見到佢上電視 好似見到個睇住個女大咁，希望佢可以入多幾round

Lm

已follow

個個自稱歌手個印印係私鍾
5年前$500/q
儲埋唔少錢就去整下容

又邊間公司簽左佢咁有眼光
同魔柒師身世差唔多

有音樂page屌最後14個要一炮過放晒出黎
對後面的人唔公平

其實有D人唔重要可以一早foul
主要笑勸退五人組就算

根本有心玩小妍，袁晴晴

玩埋阿Be,CC有心參賽的人

軟骨ben出場啦！！！！！今晚wowowowowo

中國舞個feel好肛交敏
好姣

加撚埋佢入狙擊list

Michow如果唔入真係北京電視機2.0

真心唔識，除左airtime少左之外對佢地有咩唔公平
反正佢哋要入既都入左 我地只係睇剪出嚟嘅片

真唔真呀

Michow 把聲可以好甜
感覺少少似陳綺貞

無咗個story

收皮啦，佢up得出熱狗正選11人先講啦，佢其實係猁狗嚟

Michow條仔好樣衰成個呀叔咁 咁都俾佢食到

被黑哨但值得支持的香港藝人參賽者

CC

Annkim

Mic Mic

Wyal

好過睇d微博小粉紅鳩佔鵲巢

唔係唱將軍令嗰個？

我都唔識 評審標準不一就緊嫁啦
但計播幾多出黎好似唔影響結果wo
真係為屌而屌咁 不如屌花蛆樣衰算啦

唱粵曲但唔揀廣東歌參賽我有少少扣分

小二,花生!!!!!!!!!!!!!!

睇唔明

剛剛睇, 8999

係真係好能柒正

唔姣鳩痕二人組都唔會禁制啦

冇份出道VIU門口 暴動都似

唔撚係掛,有仔?

猁狗咁唔撐了.....
有人唔做...

True
你最多話由朝in到0200審美疲勞姐

呢度巴打嚟 請尊重

咪係，雖然都係生疏咗，但係佢肯唱重要原來做過戲就應該鼓勵。香港都夠多踩港撚，係要加多把口笑，唱曲做戲有乜咁失禮啫

面試佢似玩野暏

睇佢ig有唱開wo
咁我唔明佢為乜唱粵曲了
通常係鐘意粵語 推廣+保育廣東話文化
佢比我感覺係想另類d所以學
其實冇問題 但我一定扣分了sorry

之前聲稱話要做一個全能嘅藝人
所以唱歌跳舞都撈埋

好似係因為之前有巴打爆料話佢老豆係民賤聯啲高層所以就比人話佢藍底

咁好撚無辜
同謝繼聰一樣 比個黑狗弟弟拖累
明明follow 一堆黃野+掃黃

唱粵曲冇問題 可能佢覺得好玩
都係推廣+保育粵曲文化之一姐

但覺得面試唱返主流少少會易啲比較知道佢係點
姐係你面試表演頂碗咁都好尷尬姐

人人條線都唔同
我個人睇法姐

佢唱歌應該有得做，但幾受歡迎幾紅呢樣就... 諗吓呢十幾廿年， 或者睇近少少呢5年左右，有幾多唱歌好聽識彈結他有音樂底既女仔喺香港最尾係紅到受歡迎到？ 佢基本條件已經有， 呢個算係優勢嚟， 但只憑咁樣唔夠！ 希望佢搵到佢既伯樂， 幫佢建立到佢既風格特質同埋要嗰首歌嗰隻碟出嚟！ 我想你得ga! 希望你成功啦！

至少佢冇judus law 咁克人憎
見到佢我有一種開人感覺

呢個樣又識彈結他既女仔一定唔多

外形最緊要

邊忽靚

Ching平時屌開咩女

小研
晴晴

呢個佢一出嚟就吸引唔到我， 得一把冇靈魂既靚聲， 我麻麻地聽發燒碟，佢都未去到呢個程度！ 客觀嚟講佢個樣同把聲擺埋係有d衝突既， 但致命傷都係live冇氣場！

不過都漏左樣野， 造星睇嚟唔係歌唱比賽， 齋唱歌好而冇其他潛能都係會俾人foul~

呢件TB返去尖沙咀碼頭BUSKING算啦

同班惡霸師奶圍爐

佢個樣望落舒服，但唔夠殺傷力， 佢表演時個樣有自信係第一步， 但只係呢個樣加識彈結他係未夠！ 你睇一d solo live,通常表演者都有種震懾力， 當然要求佢而家要有就過份左， 但基本搞d 一百幾十人d mini live 都要有dd 令觀眾眾焦既力量既！ （其實可能佢有ga, 我只睇左造星個表演，可能其他可以好好睇我未睇到而已）

外型係緊要， 喺等侯區第一排拎結他個女仔未睇佢表演但見到佢個樣係有期待 （出場望真可能有唔同，今晚就知）！

同埋好有親和力
個個都跟住唱

個支那子涓都企三角形中間

見佢成日上歐陽巧霖YouTube陋室玩狼人殺，應該藍極有限掛

Michow cap我上story未

咁之前嗰啲就算再差,都有得睇晒佢哋表演
之後14個 (應該唔會差過晴晴小妍啩?) 就可能為咗趕進度
被組目組cut到冇完整表演出街,令觀眾冇機會透過佢哋表演而對佢哋改觀

可能唔公平係指咁

通常播得多都係因為直接foul走
比返多d air time佢地

聽聞係佢面試其實有唱主流歌曲
之後同兩位導師傾計時,有人問佢仲有冇識其他嘢
佢就即場唱幾句粵曲
然後而家剪出去就變到佢淨係唱咗粵曲咁

Hong Kongers need Michow

係，造星1 既弊病
唔好信曬套節目
好多都係效果

咁都比你發現左

同埋呢個世界係唔公平
出場先後已經差好遠 冇得計到咁仔細啦

乜鳩信哂個節目
我第一句咪講左睇佢ig佢有唱開

有聲

播咗啦咩？

Manson

唱粵曲有乜問題

純粹跳得好啲嘅dancer

因ton嗰句肯岩音未？

話唔想行性感但又性感個個5年前做私鐘 $500/q

出道歌手五音不全

琴日timo開live話自己份人好怕醜
明明就係player樣

歐陽巧瑩？

係講錯

造作狗

未
mv預告唔見佢

變咗咁多嘅
差啲認唔到

佢family bg係咩

唔好比佢呃到
成日扮到好爽朗 又姣人男朋友

利申親眼目賭

其實odi都叫靚女， 又唔做作

下？

真吹奏樓主

同造星無關

終於有人講

但好似賀錦麗

不了

佢都唔做作？成個八婆咁

好想俾佢姣

我都等左好耐 心諗唔係冇人知下話
呢啲女人 唔好啦...

上面咪又係有人話manson 4p

認真 有又點

係 佢係好黃 作歌係幾好聽 雙魚座仲有咩遠距離
但唱歌有啲咬字好似唱粵曲咁....

再講 話星都好睇個格

Approach下佢啦 你得架

收開幾錢一個comment？

啲打手文好肉鳩酸呀，收返埋啦
開左學啦，比心機讀啦小朋友

大家都係討論姐 唔通淨係可以講啲好野？

黃 係因為大事大非
如果咁都好似As one個鎚頭鯊咁先要關注

佢感情野同造星係冇關係

冇人知咪你講囉 個個都識佢咩

佢以前開live都有人講
但換畫換得快 而家已經唔係嗰條仔喇

你有Manson個樣6P都得啦

明明嗰條片都冇4p 標題黨嚟嘅

雖然viu在另一個節目有介紹粵劇
但在娛樂化的節目就咁狹隘

睇Judas的ig
班師奶接受埋佢女朋友
算係開明既

唔好玩我啦 五寶
咁叫唔差？ ching 平時你好幾重口味下！

呢張相有咩問題？ 幾好牙

micchow係city cm

估唔到城中出到正女

佢個pose 放緊屁？

新狙擊list:
Manson
Michow
Timo

On9 michow咁黃都狙擊
班人冇人性

好似最多好評嘅三個？

唔好乜人都狙擊啦
狙擊藍絲、偽韓、核突TB

5毛pr連造星post都入侵埋

小粉紅 鳩佔鵲巢
佔左50強唔夠仲要佔埋討論區

洗唔洗咁小事都狙擊

pish

細蘇都黃
出軌有冇問題

我睇咗啲咩

rosie好正

沒有問題

其實點解剪唔切？太趕？

你係cyrus?

我都想

Chok子都要吹奏樂條

仆街依家轉機 dead air 播緊 rosie

談翠欣

好

咁我唯有當佢姣同搶人條仔係實力囉

點解hugo仲未有人簽
造星二咁多個最想hugo出道,把聲辨識度高,夠獨特,個樣又有星味
首山下見到依家都仲瘋狂loop緊

你估list出嚟就係架啦？

轉場

留名

埋位

因為黃

屌你地自己想狙邊個就標明係個人意見啦
唔好將自己諗法套入成個po嘅人度

開波

夠鐘睇彭導

開車速度出發

終於完前哨

d人一句"利申:親眼見過"就好多人信

Jack Dai真係老咗好多
而家老到人乾咁

老老實實
我想 怨婦孖兄弟入50強
搞下事

今晚睇軟骨ben

我睇完 同你個名一樣感想

等Tim

嘩屌個開頭 cut 咁多

我都好期待

入場

will

Will

或者佢唔想簽公司呢
自己獨立同retroll玩都得

will b

Joey gor唔會令我地失望

佢個fd咁似組撚

講還講

hacken啲friend

Will B

見女除罩

最緊要有娛樂性

will可惜

Ms Fa

會變左睇will

will吸引啲

Will Will

你唔講都唔知係JD

In Joey & Eric we trust

will太好睇 搶曬fo

比will 搶哂fo

之前成日係ig見到will賣廣告

搶fo

唱得好造作

will b真係好撚正

又係牙will啲fd

will 再入啦好無

Will好正！！我都淨係睇到will

教結他

花姐飲 Starbucks

same

will好似林奕框

MS Fa杯starfucks

will b 點解會輸

老虎狗

啊will 選仲好啦

Will好正

Leung晒

唱開宴會 d姨媽姑姐叔伯鍾意

因為唔係契仔

唔係契仔

今集應該每個人都好短時間？ 好似都幾多未出

Will B好正
上季無啦啦被foul 應該入10強

anyway呢個算靚仔啦

Starf**K 不了

Will b好靚仔

一般咋喎

will b好charm

好撚老土

Will 加油！！！

死花蛆

都話過會被人搶fo
點解仲要堅持呢

哇油膩到

我可以

第一句係咪出咗事

will真係好型

有啲似個林師傑

阿will搶哂鏡

可唔可以入willb

will真係好搶鏡

Will啊

屌 明明一路都好多人鍾意will

俾人搶focus

搵阿will一齊比賽 好on9

好怕呢啲咁油嘅唱法

都係好搶鏡 彈結他就唔洗咁多表情啦

太投入啦

我既視線都係得will

木偶哥 MK 啲

will好撚型

搶哂fo

許志安

牙will一樣咁搶

will b 世界第一

搶晒... 完

WILL 三盞藍燈

個唱腔好造作

joey禁燈畀will啦

個表情太過做作...

Will好sharp

唱腔好舊呀大佬

屌你 will 好搶啊

Will 收儉唔到

好浮誇

後面好睇好多

Will搶到呢

Will成功搶flow

will好正

好難聽

會唔會太惡頂把聲

完全冇睇主音

come on乜尻呀

燈是俾will

呀Will都係太搶了

邊忽靚仔

點解唔就咁唱？

使唔使唱成咁

又睇 will

will 正呀

呢位朋友雖然講嘅嘢幾有道理
但係唔應該

咁都靚唱就唔錯嘅

Will仲投入過個主角

呀芝

冇咁大個頭 唔好戴咁大頂帽...
呢首歌你根本唱唔到

俾will b翻嚟啦屌

首歌本身好好 唱到咁撚on9

其實唱得唔係幾好聽

佢之前應該會好憎呀will

一盞都無...

做作

阿will入圍

Will再玩啦！！

仲要特登改到咁

一隊band出show咁樣無問題
你見joey tang平時係chill club彈都唔係咁樣

講完可能有

比張櫈佢咪得囉

自己攞黎

起碼都一盞啦屌

陰功
咁就俾will搶fo

尷尬囉

冇計

搵will係失敗 估唔到3紅

太多自己野

都幾慘真係畀will搶哂

will笑得好詭異

Will 唔識收

Agger

比盞燈........後面個呀wil

當場屌鳩阿will 就正

鏡頭後反面

叫咗佢唔好佢都唔聽

Will側面好能型

好多參賽者都鐘意話自己有病

所以唔係will嘅問題
係佢唔夠sharp

又準備上 YouTube 熱門

佢同will邊個1邊個0

好un耳

好似以前America's Next Top Model咁
總係入幾個八婆搞Drama

阿g:聽完你講嘢之後 我決定俾燈你

但算係咁喎，唱歌比起前面堆人有特色

咁3紅又誇得滯，起碼有一藍啦

成個許志安咁嘅

佢好似防彈個rap mon

下次無左呀will你咪食屎

叫個傻閪will坐定定咪得囉 又要一齊un

點播14個

同情分

搵個高自己幾十班既人黎做自己既配角, 根本錯哂.

妄想症

一盞藍都好啦

搵藉口啫

有粉紅色既世界

條肥鳩R到燈 依個有料反而唔俾？

唔計結他 計唱歌都有少少over

中國舞on99

搞錯
呢個唔錯喎
一盞燈都無

起碼佢冇主動R燈咁撚柒先

比一粒佢啦

屌咁多年前嘅產物

因為佢地真係有病

點都好過班長啦

原來係will 好似幾正

咪玩啦 點搶fo法都唔會三紅啦

無撚有錯
而家有odiu
男都要有怨婦孖兄弟

點都唱得好過田中同班長啦

一粒星係控制唔到自己唔發光

will有heart又有實力, 係結他唱歌加跳舞嗰次炒咗

Joey哥

你個名

joey呢兩集發咩神經

屌燈中

joey哥終於似個人

今年無晒ball唔參加唔得

兩睇啦 佢自己搶唔到fo係一個問題
幫人backing既時候又跳黎跳去又好多表情
無乜需要

阿will好正

will eagle klau

可以踢走免費巴同大王

r燈嘅屌你老母

屌啊will個樣衰撚到

will b真係好charm

但佢嗰performance又設計同阿will有少少互動
好難唔望阿will喎

WILL好撚鬼

will笑得好好睇

Macken平時好勁㗎

咁生活係香港好多人都有精神/心理病既

will個反應

Joey無女都撳

Will好charm

好難唔好過佢 班長應該去退選5人組入面

一盞呀…好詭異

joey gor想做聖人？？？

根本係個will有問題
彈結他彈到Chok晒
搶主音 focus

又bin

又用班長比

又鞭

班長又被鞭

又拎班長比

又bin 班長

屌...又係同情燈...公平咩?

彭秀慧屌你老母又抽班長水？

其實我唔認為可以等參賽者講完自己嘢先比燈⋯

又鞭班長屍

又班長

班長又中鎗

班長

一盞係比will既

又鞭班長

又講班長

又bin班長

啱啱個鏡頭有啲似tank

又bin班長c

係囉睇到心諗jm9

班長又中槍

Bin班長

又屌柒班長

不如大家表演講故仔算啦
講故仔有一盞燈

交換人物

可以！！！

啊will 着得靚仔過佢

似突登搶佢FO... 係後面彈得咁投入

你睇表演唔睇參賽者 選擇咗去睇樂手
唔係你班評判嘅問題？

復活區咁多人

點解佢有viu件風褸著？！

係囉，兩個都差唔多樣，係紫色頭髮

彭導好唔想要班長

又靚...

返屋企訓好過去復活區啦
又未必一定入到

係要un un un

有啲似Jace

又好靚

假鼻

好醜喎大佬…………

以後3盞燈即刻快啲講廢話講到自己好慘
垃圾joey就會即刻禁

g持

有少少Jace味

彭導每日都鞭班長屍

憤怒嘅芝娃娃淨係識吠都第四

正想講

Joey哥真係永遠估你唔到

Over咗

邊度靚

有信心joey gor 會畀燈

每一集就踩班長一次

又國語歌

joey 又準備禁燈

真 個下好似恥笑咁樣

咁又靚

旁白君唔好成日亂入我哋數喎

做what

諗起嗰陣竟然會俾個Brian入十強
真係好想打爆電視機
Will Eagle都入唔到wtf

aerobic?

Cardib

同手同腳喎

佢好支那feel

明明勁靚仔，仲要首將軍令好聽到出水

joey = 有結他有燈
eric kwok = 有波有樣有燈
芝 = 靚仔 乖仔樣有燈

寫隻bot俾分都得 唔駛搞成晚

其實復活區咁多人
淨係睇佢地爭位係咪又要做多一兩個禮拜

佢抖唔抖到氣

唔靚

俾假希望

個鼻好假 成條鼻柱咁

得罪講句 啲model真係好多都無實力

次次都係咁

唔抵屌咩？

好似

其實應該每一節踩佢一次

樣好假。嗰鼻墊咗好多

佢講facebook咋 唔代表連登意見

咩料呢個。。。。。

agger
唔好成日喺我字後面嗰個地字呀唔該

正面唔係咁靚

靚咩

我都覺得係

含撚咀

邊撚到靚

POLLY

睇佢咩定位啦
做樂手伴奏咁樣係有啲奇怪
但作為一隊band平時出show 咁玩又無乜野既
Herman Li都成日係台整色整水

Jace 個鼻冇咁大

靚係邊？

花瓶

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (40) 每日Odiu老母問候區 件件都r燈屌你老母

鼻之呼吸

抵屌到仆街

邊到呀

唔醜啫... 唔叫靚啦

Wyal 靚佢好撚多啦屌

天生未願坐定

講嘢表情咁嘅

Jace靚啲

jace正好多喎

睇相靚
真人邊到靚

唔靚
把聲好粗魯